正確的卡多係一套政治教育作品

估唔到個故事係咁正.
係講一個類似宇宙外界既人黎左日本.
佢想人類進步,但進步同時得到好多國家反對
故事雖然有外星人,但故事一D都唔離地.
可以反映到現時社會既情況.
我認為巴打絲打值得睇呢套作品.
故事雖然暫時到第五集,但故事已經充滿有趣性.

果斷正評，東映今次好波

G持
起碼唔係廢萌四天王

第5集睇到嘩一聲

第五集最後真係爆到仆街.

希望多d人睇

除左政治方面，仲有教讀者凡事有好野未必係好事

正，用紙可以做wam

樓主好波

呢Part真係好爆.
俾人威脅,反而要即刻爆製作方法,咁姐係應該唔再係日本政府責任.
又唔會話日本獨佔屈機野

初時我重以為外星人會協助日本國防，現在公開左wam造法，變成不是日本問題，高招

個196個冇撚用個下爽到呢

邊度有得睇

花園bt

上網睇就伊莉

呢到都有

明日睇

根本無追 比你講一講即刻睇

套野同同季其他作品完全唔同level

agger
講交涉，講新能源，講國際政治都幾特別，仲要分析得幾廣

個陣睇完第一集已經覺得
呢套係黑馬

仲要好多角色都有特色
連記者果d都好寫實
唯一擔心個故事咁嚴謹，一個mistake就出事
希望keep到

但日本政府d官員個個大愛無私

直頭係正義既化身咁

寫實就真係好有保留
政治戲碼漂白味太重
可能避免有d咩政治偏袒

不過好睇係真既